有咩導火線會令中共真係 真係 發動戰爭?

中共話打台灣 講到李登輝走埋 共狗金門都未登陸
南海問題中共已經縮到去海南島
尖閣諸島 係台灣隔離 台灣MDB
印中邊境 中共連死左幾多人都唔敢講
俄中 契哥你夠膽?
朝中 我窮到得番核彈
澳洲 太遠

其實諗下諗下中共邊黎咁大膽同美國嘈交?

係南海比人炸D垃圾艦

機會係0 佢夠彊咩唔好咁多幻想啦

個細路就係支那

當中共就黎輸哂所有野嘅時候就會發動戰爭

中共係南海啲設施拆左未？